係男朋友眼中 自己好似可有可無咁

同男朋友一齊半年
但成日都已讀我
重要成日都嘈交
佢好似咩都懶懶閒咁
同我一齊個陣就成日打機
同佢講嘢好似同空氣講嘢咁
而家成日都想分手 但我又唔捨得
我可以點做

攤牌 講清楚你感受 雙方肯改肯讓步 就唔好咁影放棄段感情難得可以一齊 唔好咁易放棄佢 傾下先 聽下佢點講
我呢啲連再去改既機會都無左

循例問句 扑咗未？

直接分手搵過第二件LO 男人沒左先會發現咩叫珍惜
要打咪由佢打爆佢 沒左你佢就會知道咩叫孤獨

都試過幾次攤牌 都係喊到癲咁收場 但佢會氹返我話之後會改下 但過一陣都係態度照舊

未

但真係唔捨得😢

咁就唔得 我男人都係咁話
如果佢肯比多次我 我一定會去改做佢 因為唔想失去佢

舊既唔去新既點黎? 以後諗返一定唔會後悔

利申: 試過所以好明白

咁其實有咩唔捨得？

我向所有人眼中都可有可無

咁要激進d試下發佢脾氣幾日唔理佢啦
雖然我覺得無咩用，佢都唔著緊你
但都建議試下

個人經驗
分手一定唔捨得
但之後識左個新就會覺得自己ON9
利伸: 而家男朋友好錫我

我個個都係咁
叫佢打少啲機
多啲關心我
當然結果係無
幾鐘意都好 唔好曬時間啦
呢句係同樓主講 亦都係同我自己講
希望你都搵到自己既幸福

男朋友毒撚黎？睇落好自我咁

絕對明白

佢睇死你唔會捨得走 到你真正離開佢嗰陣佢先會識珍惜
利申：過來人

佢已讀你就由得佢
你唔洗係咁搵佢 問佢做咩唔覆
你唔理 佢自然會搵返你
但萬一佢都長期唔覆 就分得啦